# Monitoring System

Date: 2023-03-24

## Status

Accepted

## Context

Требуется отображать метрики запущенных приложений и их серверов, чтобы ключевые показатели были доступны еще на этапе тестирования

## Decision

Используется связка Prometheus + Grafana ввиду того, что уже есть опыт работы с этими системами.

## Consequences

Все приложения должны формировать метрики в prometheus-читаемом виде. На сервера потребуется установка дополнительных агентов
